java version setting 求教

小弟it新手，冇乜it常識
想請問下咁多位it大佬
小弟係同一個window裝左java6同8
咁application A要用6先行到
B就要用8先行到
但system個version就default左係8
想問下點樣開A就行6，開B就行8
上overflow睇左個幾鐘都冇乜頭緒
求高人指點下迷津

Set 番個path

有用 IDE (eg. Intellij)?
有用就先喺 IDE 裡面 set，冇用就齋 set path 就得。

應該點set？

其實我連ide係乜都唔知
啱啱google左下，應該冇掛
介唔介意詳細講下點set，我試過跟住網上d教學做
但都fail左，可能我自己set錯

學做一隻良好嘅 IT 狗，自己解難

我今日google已經㩒到頭幾版link都紫色咁滯
有個app係喺http度開，唔知關唔關事

試吓依個：

再唔係行 Docker 啦

掃左下，呢個overflow好似有d料
聽日返工試下先
唔知win7會唔會啱用
點都好，唔該曬你先

stackoverflow都唔識
唔係掛

呢個overflow
係 Stackoverflow

btw, Github, Google, Stackoverflow 係做 code 狗必上嘅網 (偽 code 狗除外)

識係overflow度search同識入面d內容講乜係兩回事
上面條link圖文並茂睇落唔錯
英文底差到仆街又冇it底，係會柒d
努力緊

稱呼啫
Github通常上去搵library用
Stackoverflow通常google完就成日見
有時真係幫唔少
同埋咩係偽code狗

set path咋喎

樓主有2個jar file?

Yes

轉行喇...

開cmd, 用呢句command行

"C:/Program Files/java/jre6/bin/java.exe" -jar C:/Users/user/Desktop/AAA.jar

可能要換返你個Java 6 嘅 java.exe個path
Format: <java.exe location> -jar <your jar location>

呢個世界就係咁奇怪
識人讀cs但做緊樓面
自己讀中文就。。

其實兩個都係隻vm度行

行Java6嗰個係開http跟住之後彈出嚟，要去邊度搵佢個jar

係VM入面行VM，再係入面行JVM

用docker最快搞掂

用java6開嗰個唔係application係resources
而且仲有好多個，就咁set path好似唔多掂
而家system個version係8，諗住將佢downgrade到6
跟住用8開嗰個application就用bat hard coded條path去行佢
但係咪除左del鳩左個java8之外就冇方法將system default個java version去返做6
定係有更好嘅方法